[CW]Arrow/The Flash/Supergirl/LoT/Black Lightning 綜合討論區 (5)

new post

LM

lm

arrow最尾...唔會講緊roy嘛

希望係我諗多左

Speedy

好on9打贏左又唔捉/殺

roy好似肥左

下星期無arrow

roy宜家唔係強化人咩？好似咁廢嘅

ching岩岩放監?

唔記得啲劇情啦

一早啪咗解藥啦 睇見宜家果三條仆街就好掛住舊team，更加掛住oli拎住本簿仔鳩叫 you’ve failed this city

Black Siren啲黑黑白白劇情幾撚時完
究竟想行邊條路？？？Make up your fucking mind

Legend Wally又柒返

最大路梗係speedy
所以我咪話希望我無諗多左

又binc

我寧願睇柒roy都唔想見果三件煩膠
起碼夠忠心，之前翻黎客串都幾型

up乜鳩 大佬唔係merlyn咩

copy that越黎越有卓洛feel 係衰喺個look度

餐餐食甲由

merlyn死左啦

已經冇人記得啲劇情

連roy 做咩走都唔記得佐

幫OLI頂罪

個時心諗過矮幾寸都無人發現

睇下
人地比人打到就死都唔會爆個大佬出黎
臭dog算D咩?

我覺得似諧星

我都覺得好on9,就算啲差人就到都可以射多幾箭落條友個身到都得架 唔殺佢等佢變殘廢都好呀，仲on99企係度聽佢up。

下一集真係又講返影子聯盟，描寫多啲個新boss好過啦。 下集已經16集，今季第6季真係好差。

Thea救roy都好on9 明明拿拿聲走就得 拖戲得好肉酸

speedy 一直喺star city 駛唔駛搵咁耐
反而roy 就啱啱先返嚟 唔係真係講roy 啊

屌 竟然oli可以就咁拉Thea返嚟，點解唔可以拉埋roy ,仲係到講咩跳唔跳樓逃走

我想睇Arsenal啊
唔好走啦

太肥

會卡住

本身斷兩條肋骨 咁樣拉一拉應該碎埋

本身個影子聯盟唔係解散架咩

deadstroke 條線就咁提都唔提收左皮?

聽講好似因爲JL套戲出咗Deadstroke呢個角色個問題，搞到劇集版唔可以用呢個角色 ，btw唔肯定100%係咪呢個原因

WBon9

完全唔知電視做deathstroke邊度會搞到你個垃圾dceu

咁Flash都出左啦

都係Legends最好睇
Darkh變左on9老豆

lot 啪啪啪 lot 啪啪啪
crazy bitch

+1
柒Roy

雖然Gay 不過好靚仔又大隻(之前)

之前佢係rough night做鴨好大隻

有無人覺得四劇聯動個時部機械人好慘，被十幾條友圍死

基本上影響唔大，都係分電影同劇集兩個版本 又唔會max埋一齊做嘅，真心on9

係未我miss 佐? 最新個集個核彈女人係點走甩?

邊薯講過走甩？重睇啦！

核彈女人係邊套

sor 打漏野，引爆核彈個個

核彈女人係tv播片捉左佢都會流出架啦

lot生肉已出

貓王演員好靚仔

legends越黎越好睇

隻老鼠

原來mick都係性情中人

今集lot普通

flash生肉出了

個blog終於出番

編劇真係癡撚線
比iris做flash
未試過咁唔想睇一集

Because I am the leader of this team

不過講真Iris今集除左呢句都冇乜特別黑人憎
而且紫電幾靚

DKLM幾時到佢做leader

佢講到自己不嬲都係leader咁

佢幾時死

紫電幾型

冇追post,想知Thea個演員咩事
上季冇打鬥，今季直情去到一半先醒返
定純粹劇情需要，唔洗佢再打?

佢唔想拍，過一兩集應該走

同埋佢受左傷 所以呢兩季打戲少好多

就快有krypton睇

BL今集細女既能力開始出

flash最垃圾今集

ralph串到 臭西個樣

AXL 死咗無人講

紫色電又幾型

好撚煩 係咁放負

係咁放flag

係

博士個女好似都係紅色?

黃，得rf同black flash係紅

之前S2個個女Speedster係咩色 唔記得左

都係黃，死前轉藍

btw Gypsy個earth個Flash都係紫電

想問skip左呢集有無問題？唔想睇到臭西做flash

Accelerated man

主要講有個新Meta能力係拎走一個meta既能力再比另一個人
暫時睇應該持續時間係半永久 直至佢再換返啲能力
佢最尾答應幫手對付Devoe

今集BL入面lala嗰part完全睇到一頭霧水，佢同LaWanda咀嗰下我完全呆左

我都係 心惗做乜鳩

最尾博士預計既兩個Bus Meta
Janet Petty同Edwin Gauss
Janet應該係下集既原創反派，睇落似係令人同物件變輕
Edwin Gauss係漫畫入面一個叫Folded Man既反派，漫畫入面唔係meta，身體可以2D 3D或者4D之間轉換

咁睇folded man好似幾好玩

漫畫中係Rogue既成員 不過戲份唔多

一直追開arrow,flash同lot,但係冬歇之後都未追返,barry比人拉無興趣,team arrow對上以前啲敵人又麻麻，
得返lot覺得佢成日自嘲英雄劇幾好笑，有追返

Folded Man, Pocket Universe

Flash還好
Arrow真係又衰返

Arrow今季真係咁多套入面最差

Rene

Wells最尾個樣好似變到rf時期咁奸 如果寫到佢有機會變節又可能又幾好睇

點解flash又要4月先有新一集

唔好啦 幾中意睇佢同cisco互動

原來死臭西quit咗份工

LOT睇到想棄 又les又gay 你老母想正正常常睇套英雄片都要政治正確

上次神秘女都暗示wells catlin 未來做唔返正派, wells 今次個倒影仲同 wellsobard疊埋一齊

Like Thwane

上集？無留意到呢一段
Btw 神秘女其實係咪barry 同iris個女

其實lot feel到佢係比小朋友睇咁，但係佢啲情慾又多到pk

根本想寫喪鐘同佢個仔
點知又比華納過橋抽板

咁咪唔好睇囉

睇arrow囉

係囉咁arrow一定係俾大人睇

唔係，其實我只係覺得愛情戲對我有D多

咁篇未來報導變左邊個寫？
無追足

今集閃電俠做咩撚野 講撚到條友成800度 但臭閪企佢隔離擺pose

我又唔覺得好政治正確喎 Sara不嬲都男女通吃架啦

今集lot諗起coco

我都係 彈結他見鬼

有killer frost 但 叫臭西去就已經唔make sense

Hoss

我都想知點解唔叫kf

覺唔覺the flash 今個season好似教育電視
每集都要有啲morals 咁

睇完今集flash
臭西冇想像中咁閪反而仲幾好
真係衰編劇搞到佢咁犯眾憎

套戲咪講左佢自己要去証明自己囉

去到發現搞唔掂嗌曬救命

今集都幾多資訊...Lala, Green light x Gambi歷史, 細女覺醒

撚知咩
仆街死臭化西可能個時又發現自己冇撚用走返去做reporter

原來arrow今個禮拜又冇 29號先有

完全符合角色定位

閪已臭, 冇得救

條臭閪又we r the flash 又 I’m the team leader
真係好黑人憎

嘩，iris講到自己係生存鬥士咁款，明明上季係你累死hr。咁同衡仔拎光環有咩分別

今集對iris少少改觀既
幾驚佢話要做flash

不過之前積落太黑人憎
都係快d賜死呢個角色啦

最好就係今集跑跑下消失咗

Iris真係好黑人憎，咩能力都冇仲話自己係leader

Devoe 真人

羅馬尼亞男被判「死亡」15年 親身出庭申請「翻生」失敗不得上訴

leader of the team

wtf?

條音樂女死之後, Ralph明明好堅定咁要對抗Devoe
做乜今集突然咁消極淆哂底

flash係咁

奇奇怪怪

成個arrowverse都係啦

我反應同個兩個手下差唔多

成套野性上癮得太嚴重

點暗示法??
唔想wells catlin 做反派

Arrow又停

又停播既Arrow

Wally入隊就做Zari室友?

speed fuck

上集flash，好想iris沉醉個能力唔肯換番俾ba，之後下集自己迷失闖禍出事，臨死之前將能力俾番ba，ba之後專心做the flash，唔洗再理已經死咗嘅iris

今季仲衰過s3,4 我懷念上季集集都睇到嘩一聲嘅感覺

下季lot constantine 做series regular

真？

即係好似今季rip同ava咁？
定直情入隊

今集constantine又救場

LOT真係cw最好睇果套

常駐演員

未知
但會變常駐

想睇佢上船玩hehe

佢同Gary

Ava Sara just stop pushing the one you love away please

No.............please ,同閒人mick得唔得呀

今集Gary比佢咀勁開心
Btw s1個陣Mick同Ray勁有cp感

ava應該係今集個flashback俾sara殺老豆個女仔？

睇預告似係複製人/機械人

lot 已經變到好鳩
s1有未來arrow 睇好正...

而家都唔知做緊乜
rory 集集都係食野同鳩up2句
steel 好耐無變身+唔講歷史野, 淨係溝女同扮型
atom nerd+左膠, 套裝甲又成日壞
firestorm..... 一個整船一個諗返屋企, 而家2個都無埋
sara 變左s1 arrow, 淨係食女
cap cold 出黎2集又無乜用, 無啦啦走埋

反而3個黑鬼就唔錯
wally 呢2,3集完全發揮到speedster 嘅作用,
極速偷野救人, 唔會好似flash 咁成日d 明明好簡單嘅task 都要加d 不必要嘅restrain 落去搞成集

Lot就係睇佢9
依家咁多套我覺得lot係最好睇

第一季Lot係Arrowverse最鳩既一季

s1真係最難睇，差啲棄咗，反而閒時詼諧搞gag,認真時又塑造到氣氛，節奏把握得幾好

Btw Wally除左救人走都未有乜大作用，一把Anti Speedster gun就收左佢皮
除左老Jay，佢好似係現存speedster入面最慢

渣康人氣無法擋！ＣＷ高層表示《明日傳奇》若續定，將計畫康斯坦丁作常駐！

ＣＷ頻道的ＤＣ漫畫綠箭宇宙影視作品中，最近身價由紅翻黑有最顯著的成長的，大概要數《明日傳奇》；除了前一陣子剛放映完畢地「土撥鼠日」風格的第三季第１１集的《Here I go again！》獲得從IGN到DenOfGeek等各界媒體滿堂彩的好評之外，ＤＣ俗稱「最人渣」的渣康－康斯坦丁的客串演出，也為該節目帶來不少的目光！

過去因為ＮＢＣ失策提早取消了同名節目的康斯坦丁，在現任演員麥特萊恩的演繹之下可以說是入木三分、維妙維肖的成果；透過這位英國演員的腔調與肢體動作，約翰康斯坦丁那痞到無藥可救、遊走在救世驅魔師跟無節操中年之間的描繪，讓漫畫迷們對他的版本可說是如癡如狂！

而最近透過美國媒體跟ＣＷ高層訪談的結果，看來該電視台也注意到了該角色的魅力，提出了若是《明日傳奇》確定續定有第四季的話，將計畫把渣康設定成常駐配角，大量增加他出場的機會，與該節目的眾角色合作！目前該影集的故事線依舊停留在神怪風格的領域中，故近期相信我們依舊還能看到渣康的登場；也讓我們一起祈禱這影集的第四季中，能繼續看到這位讓人又愛又恨的驅魔師的出現吧！

我反而唔想佢加入Legends我寧願佢維持而家咁一季出幾集，或者自己開一套仲好
不過如果Constantine都開自己一套既話會唔會太多

佢本身就有一套,不過好似話無收視所以無第二季

bl 成家都超人

Constantine,Sara,Ava
3P

只係因為雞婆太樣衰+拖時間

S1 唔突出 諗住佢玩time travel會幾正 點知集集嘅劇情都係平鋪直敘
S2 搵到定位 開始好睇 3個villain好夾
S3 應該係暫時最好睇嗰季

會唔會然後cw唔續訂咁仆街

今年最好睇嘅lot冇得續訂的話我應該唔會再睇cw

渣康出第2集未 不如直接出s2仲好啦

CW好難唔續番

雞婆加rip真係煩撚到仆街 唔知自己點捱過s1
第2季踢走雞公雞婆，上半季冇rip再搵埋Vixen同Nate先好睇返

宜家lot同開心速遞一樣，唔係主打反而係咁多套裡面最高質

臭西尋日上左Good mythical morning做嘉賓

佢真人都幾funny

反而覺得S1 rip 做leader > S2, S3 Sara
第3季覺得好悶係因為d 角色全部都好唔突出

steel vixen 開口埋口就love love love
sara 無show 過d leadership
atom 大愛左膠
rory 淨係食野同睇電視
firestorm 一個維修, 一個消失大半季, 最後一齊埋

而家zari 同wally 就真係幾好睇
wally 咁樣閃黎閃去救人/偷野先係speedster 應有嘅特色
s2 rf 明明可以做好多野(1秒之內), 但硬係要因為驚black flash 而遲延3,4秒 根本就唔make sense

zari 上集無限loop 時間好好睇
雖然個能力鳩鳩地, 但個演員d 表情好型

又話唔同arrowverse crossover

Zari除左初登場同Crossover個集都冇飛過

arrow夠講過唔會有魔法元素

可能係BL世界有同名英雄

佢地係bl個世界係漫畫角色，之前大女cosplay個集有講

做咩事flash要停播咁耐

遲早都係crossover

上星期好似有出過一次風技

今個星期都有風

好擔心佢之後諗唔到點crossover
今季個crossover好好睇 仲好睇過jl

婚禮個場交
KF冰刀 Cisco Arrow合體技
Btw Ray係crossover變大左隻手一次就冇再變大過

BL屋企3個女人都麻撚煩

Flash又停

lot真係越來越好睇

Sara Ava sheshe就夠了

每集都要講一次

LOT MICK終於肯接受自己唔係壞人
好感動,由一開始剩係搶人野,老笠銀行去到LOT S1肯幫下人
再係S2 面對自己老豆,慢慢改變,到今集

因為集集都越好

其實佢同snart都有moral code 有底線
唔似其他pure evil既角色

其實有moral code既反派多過pure evil好多
Flash大部份小反派都係有原因先做反派

我覺得Constantine個演員既氣質啱搞基多過食女

佢同eva條𡃁隨時有感情線

似係Gary單戀

原來Krypton既pilot今日出

華盛頓仲用佢個樣整咗個銅像

我係隔離開左po

係個角色差
真人幾nice

D特效幾靚

Gary含哂春咁好好笑

唔做Iris West真係幾好

個角色咁閪搵邊個做都死

ON9仔難得型既SHOT

agger

因為3個都係黑

LoT第一季睇左幾集悶到棄咗劇,
見大家而家講到咁好睇都想睇返
第2季係咪開始ok?

應該ok，我個人覺得第二季亮點係反派搞gag,
無睇上季應該無影響

直接season2開始睇

唔太想見到rip返返嚟

我都係

對rip冇乜意見，但係佢成撚日側住個頭講嘢真係好煩下

佢講英文好好聽
Miss Lance

下集arrow希望有番啲起色

第一季真係好煩 集集心靈雞湯

無啦 成季得crossover同Deathstroke好睇少少外 其餘都係垃圾

我之前都係第一季幾集棄左，之後第二季發覺好睇左又睇番，但想知captain cold 做咩會死，又去第一季睇番 係有d 難捱既

無rip 感覺成隊重完整

rip 啲口音係幾正既
但係集集都講經真係煩煩地

btw 點解Damien 第三季開始好似on9仔咁

不嬲都係ON9仔

佢係arrow入面已經係

標題係咪智能叛變

有無人有register了DC火力無限這app game?

thea係咪遲D會離開arrowverse?

有，dc版future fight

下集LOT講奧巴馬

damien darhk真係好撚正
btw, amaya就黎閪過臭西

是但啦 仲係好撚正

Kuasa死左，唔知會唔會有新既totem bearer

比個女虐待

佢原全變左一個派膠奸角

如果番黎佢下季咪同Constantine 撞造型

同nate 夾戲

15個負評

一早block左佢
佢係爐石po又係派膠

lot真係越睇越悶
得返arrow

唔講BL,而家CW四劇係Arrow最悶喎
認真，我期待sg仲多過arrow

有講錯？
第一季係就係煩d，都叫有個故事
而家都唔知做乜鳩

而家主線咪打Mallus囉

明明2 3季好睇咁多 仲越做越好 係要講到s1>s2 3

個人黎講會排s2>s3>s1

我知係打mallus
但到而家都就黎劇終，都未講到mallus 到底有幾勁

由一開始有time bureau,
睇2邊互屌幾得意，跟住sara 同ava sheshe 之後就開始膠膠地
無時無刻都諗扑野
vixen 同steel 又係次次出mission 都係扑野

之後儲龍珠
個個隊員都好似無乜所謂咁，鐘意就出下場，唔鐘意就柄埋一邊
rip 又係得閒又出下黎，唔得閒就消失走
darhk就變左 arrowverse 耀揚
無限復活但愈變愈膠

而家加埋constantine 有得睇下sara ava 都幾有趣
不過做常駐就麻麻，無理由集集要通靈
但唔做神怪野，就變左好似atom，steel 咁
集集都係做打雜，行行企企，好過rory 食玩訓咁

cw 係就拎constantine 黎開新劇啦屌
加入個棄卒劇度都唔知想點

下季又整個稻草人villian，跟住又廿集玩歷史人物？
真係寧願主打做玩歷史，都好過而家咁

S2 > S1 > S3

S1 除左雞婆樣衰又煩之外，其實唔差
成班人由夾唔埋，到好frd，到captain cold 自殺，全部都好好睇
每個人都有自己定位，唔同combo 都有唔同synergy

s2 有得睇rf 已經夠曬

s3 真係諗唔到有咩好睇
唔緊張劇情，角色無曬特色 (除左wally)，無限loop hehe sheshe 同扑野
又整隻乜鳩beebo 定咩出黎 ?

我同意Amaya同Nate集集扑野好煩

Amaya咁正

over左 幾靚都冇用

唔係靚唔靚既問題
係比人feel 到寫到無野好寫, 就格硬搵位出下鏡

除左wally 之外, 有邊個角色係有"特色" ?
sara 話係assassin, 次次打交都係直衝入去

Gambi俾人打到

constantine CW 開唔到劇 卡通就有

peal做近earth x，不過應該成個crossover得兩集睇

個秘書姐姐
一直以為係二打六

主角身邊既人都有可疑

老婆實驗室個男同事又係有野

Flash停到幾耐

好慘 幾鐘意佢

Amaya真人原來係sheshe

4月10先出返

SG幾時再播返？

今日係咪有返Arrow

美國時間 16/4

SARA IG 話佢下季回歸ARROW，同埋下季ARROW係 SEASON FINALE？

Arrow要完啦
都已經好爛

咩下季呀
今季season finale 喎
btw sara啲腹肌

今季season finale呀

Iris West 幾時死？

長做長有

成套arrow嘅人都好撚fit

Team leader 不死身

We are the Flash

Because I am the leader of the team

We are the flash都算,當佢真係team flash一員
點解咁厚面皮講得出自己係leader

Felicity已經係最肥個個 但佢條腰都唔肥

Arrowverse劇組嘅演員都好勤力，特別係Amell，佢之前打summer slam又玩ninja warriors ，體能真心勁

Felicity 有啲workout片 其實都好多肌肉
but sara is better.

dig

莎拉蘭斯將登場《綠箭俠》第六季最終集

DC 超級英雄美劇《明日傳奇》（DC’s Legends of Tomorrow）第三季再兩集就將結束播出，喜歡凱蒂羅茨（Caity Lotz）的粉絲還有機會可以在其他 CW 綠箭宇宙美劇看到她，飾演的莎拉蘭斯（Sara Lance）即將登場《綠箭俠》（Arrow）第六季最終集。

在登上《明日傳奇》「乘波號」之前，莎拉蘭斯以黑金絲雀的姿態登場《綠箭俠》，爾後該角在第三季時被殺害，其黑金絲雀的稱號被姊姊羅蕊蘭斯（Laurel Lance）搶走。

目前不確定莎拉蘭斯回到星城的故事會怎麼發展，外媒揣測她的現身可能與「黑女妖」（Black Siren）脫離不了關係，抑或與妮莎（Nyssa）和刺客聯盟有關連。

《綠箭俠》第六季丟震撼彈！首集登場元老成員向觀眾告別

CW 美劇《綠箭俠》（Arrow）第六季最新集給了粉絲一大震撼彈，首集參演至今的元老成員「快手」蒂雅奎恩（Speedy／Thea Queen）確定離開該劇，原因為其飾演女星薇拉賀蘭德（Willa Holland）希望能嘗試其他演出機會。

美國時間 29 日播出的「The Thanatos Guild」一集最終，蒂雅為了導正已故父親所犯下的錯誤，與卡爾登海尼斯（Colton Haynes）飾演的「紅箭俠」羅伊哈伯（Roy Harper）一同離開城市，追尋並試著摧毀世界上三座新的拉扎瑞斯之池（Lazarus Pit）。

執行製作馬克古根海姆（Marc Guggenheim）表示，他們對於薇拉離開感到非常難過，她自《綠箭俠》初始以來一直是重要的核心之一，並且是名出色、具有才華的人，「但我們現在已經進入到了第六季，對於她希望能去追求其他機會的想法給予支持。如果她渴望回歸，這道門會永遠為她而開。」

薇拉賀蘭德的離去將使《綠箭俠》僅剩三名元老成員，包括主角「奧利佛奎恩」史蒂芬艾梅爾（Stephen Amell）、「約翰迪格爾」大衛拉姆西（David Ramsey）以及「昆汀蘭斯」保羅布萊克索恩（Paul Blackthorne）。「費莉西蒂」艾米莉貝特理查茲（Emily Bett Rickards）不算在內，因為她自第二季起才升為主要角色，且未在試播集登場。

綠箭俠》第六季最終集將於 5 月 17 日播出。電視網雖尚未正式續訂第七季，但其和其他 DC 系列美劇皆應會於今年秋季回歸。

Speedy

Speedy
不過佢離開都好過係到行行企企冇野做

Willa Holand

good bye, speedy...

叫做睇到跳起轉圈踢

希望Thea會耐唔耐返嚟行行企企

Sara先正

Willa Holland 我個時睇呢套野都係佢,主角,同hey kid

hey kid 型到震

Thea

btw下集又嚟打自己友

無thea棄劇了

willa holland 套套劇都係無心戀戰

有無人覺得Nyssa好正
Btw speedy

冇得再聽佢講husband

其實hey kid季頭唔係有出嚟嘅咩？
點解後來又唔講佢？

因為垃圾wb bros收返deathstroke TV版權囉

冇人睇black lightning

有睇
但冇乜好討論
不過幾中意最新個集一開頭兩父女合體技

開頭個幾下OK既
但殺左人 會變紋身我仲係迷緊

應該Lala殺完人會吸收人格？或者牽涉魔法就綁定左佢個靈魂係身上
利申鳩up

thea
棄劇了88

之後都會間唔中返黎
好似

Colin Donnell將回歸-綠箭俠Arrow-繼續飾演已死的Tommy Merlyn,據說這不是回憶情節,他的劇情會與Sara Lance有關,並在第21集登場(6x21),不過Tommy的名字有可能會先在第18集被提及。

返生？

唔通sara佢地玩爛左條timeline

玩爛都應該唔會係arrow出現架，應該係返lot搞

岩先有三處復活泉水

死左咁耐

earth 唔知幾多?

其實而家個Damian Dark 係幾時既？
比arrow殺死之後再後活？
係Arrow入面佢唔係有仔有女有老婆咩？
個女咁快變到咁大？個女係咩年代？

Reddit

damien係lot s2之後既damien
個女係未來版

呢個Damian係s4死左果個，rip之前俾人屌咪因為間接幫左佢復活

但問題係點解佢會返咗18xx年復活？

arrowverse真係好方便
可以係咁用time travel 同 doopelganger令啲角色番生

仲有復活泉比佢真係復活

原本已經棄哂DCCW，而家想睇返lot
見到Mick有左新Power

我諗
比馬勒屎復?

all season renew

真係唔俾arrow休息一季

雖然無睇開，都希望下季d評價唔似今次咁弱

今年barry會有咩大事件收尾呢
season 1 black hole
season 2 fuck timeline
season 3 speedforce

season 4 iris still alive

Arrow今季快撚啲殺晒嗰三條柒碌，
帶埋落下季盞又整衰套劇

點解要休息

Iris做核心

以公廁台黎計套劇已經超額完成啦

格離supernatrual做左十幾季仲做緊

wild dog 演員貼咗相話see you in season 7

rene死全家

Feel到arrow已經寫到無野好寫咁
下集又黎dig要爭做ga 又小學雞嗌交
下季可以玩咩野

明日傳奇係唔係9號就播完第3季?

it doesn't change anything hoss

無thea下季有都唔睇了,898
套劇本身都越來越爛,仲要無埋我最鏗意果位女角

真，thea真人成日都好似道友咁，
但喺arrow嘅佢依然好靚

Captain Lance啲表情

Mallus
Btw Ray同水totem勁唔襯

Arrow全面batman化啦
整個小丑，綠箭車...

Anarchy同Cupid係咪已經係最接近Joker既arrow villain

John Noble

Ava講儲石笑左

infinity war reference?

仲有the lord of the rings

Damien 死個女會唔會真。洗白
btw,ray好撚7

damien darhk:係愛呀sara

真心笑左，一個好爛片feel嘅劇情但係legends 到出現又好合理

今年legends 真係最佳CW hero show
下集終於打大佬 應該Sara用返death totem?

Mallus真係成隻惡魔咁
重以為又會係人樣+紅眼就算

得兩集現真身 所以特效落重啲

剩係想Ray個water totem交返出黎比人用
但係都冇其他人選 最好搵返Kuasa

覺得佢地打嬴mallus之後肯定會搞到地獄大門開啟之類
所以下季Constantine先變regular

冇expect到咁快season finale

因為套野好似愛回家咁整到幾百集長篇連續劇
每個星期一集9下9下咁就正
而家斬開一季每季十幾集咁短好到喉唔到肺

Jefferson今集好慘 咁樣侮辱佢

Flash幾時播返

下星期三

run barry run

不嬲好耐以前就已經叫開柒ray柒roy柒jay
你估個名流嫁

成季d cg畢值去晒下集啦應該

柒Ray柒Roy我明
但柒Jay點黎

Arrowverse幾多個人講過

jay garrick個時係呀Hunter Zolomon扮嘛
仲好記得佢跑幾步仆街個張gif

屌 但呢個係扮出黎姐
Roy個flip先係Arrowverse之最

而家先知原來nora真人係atom 老婆

條村咪有個年輕版kuasa
又或者而家條村無滅到，flashpoint
可以直接影響埋flash 果邊，秒殺devoe

幾時？

仲好記得roy比第一次atom suit出場既ray打到訓係到, 之後oliver同ray打完就走撚左冇理到roy

同埋好似話個集定對上個集先講完唔會DOM底隊友

黑警

今集ray一出場就唱歌,7撚到

LOT真係最正

Agger🤤
Btw Amaya😍😍😍好中意佢

政府陰招

我好記得

vividly

有冇人開始覺得BL好悶 好似集集都做緊同樣既野但又冇進展咁

棄左

FOX Gotham 待遇同CW 真係天差地別

Batman 同Joker之前都要偷偷地扮唔係咁用 Joker 而家都可以正式用埋

CW 就連hey kid都唔用得

我都想棄
但得返兩集 捱埋佢

吓套野原來咁短？

13集呀好似係

有幹勁追了

Jes Macallan被提升為-明日傳奇-第四季的常規演員,她在劇中飾演Sara的女友、時間局特工Ava Sharpe。康斯坦丁(Matt Ryan)先前也被提升為常規。同時,執行製作人Phil Klemmer在訪談裡透露,川普總統有機會出現在第四季中,他想讓觀眾看看80年代的川普是什麼樣子,此時的川普才30歲,在政界沒有太多影響力。

綠箭俠-的男主角Stephen Amell表示,該劇遲早會與-黑色閃電-“交叉”,這也代表兩劇是處在同一個宇宙,CWDC各劇也有機會交叉。

我覺得唔追都冇損失
不過大女套suit真係屌打arrowverse其他英雄

Trump Trump

仲諗住睇下細女會唔會都有套suit，乜原來得13集咁短

又話唔同universe
結果咪又係cisco vibe一下就crossover

遲早既事

zari 世界第一

反而最近呢幾集講多左d 過去嘅野，好睇左好多

明明之前 (頭幾集) BL 個大女好似有提過下，arrowverse d 人係漫畫角色

最近呢兩集完全唔知想點喎 集集都係老豆教女開頭，放下combo，然後就一輪文戲 lala殺人 再講下Tobias同人講野

tobias佬都走埋
lady eve咁撚正又神早收左皮
變左lala呢條傻鳩做boss真係唔知想點

我都覺得Lady Eve呢個角色好浪費
肥婆做反派已經少見，仲要咁好抽，咁就死撚左
佢打交個場我覺得好精彩

Exactly
轉折太密集式搞到好多野都描寫唔夠。

11集劇情多過cw其他show今個season 加埋。

我寧願佢拖長少少 s1其實講Tobias 同BL個家庭已經算多野，season finale 先講政府同lala 復活。

lady eve真係好型，好有big boss果種型格氣場，奸得黎又有少少公正感唔會亂黎

咁快收皮仲要唔係同主角打黎退場真係鳩到震

講起都嬲

我以為隊冧Lady Eve之後會做啲咩啦
丫你又乜鳩follow up都冇 純粹浪費
就好似 Luke Cage 上半季個boss咁

我相信lady eve會返生
雖然bl有d悶但又幾有新鮮感

應該係同超女一樣係第二個宇宙黎

你唔cross Bf好難會有自己verse,本身個事都黑下

大猩猩可唔可以去殺Trump, 唔好搞奧巴馬啦！

反而呢d 劇情有d 估佢唔到
講到係白色力架個背後大佬
點知咁就死左

Earth 開方-1

浪費嘅程度有d 似Gotham個Jerome
明明以為大搞, 點知一下子就死鳩左
搞到之後要格硬復活

現在睇返BL有幾樣野未講/無提

BL點得到能力，應該無完整交代過

白人大佬更多既背景資訊： 有一集BL同唔知邊個講話白人大佬好似無老過，同當日殺老豆那晚一樣 (那集睇英字，可能記錯內容 )

可能會設定2條友都係吸過green light

都似

btw開頭諗BL會似arrow咁 會有回憶片段穿插，點知無

呢套野個定位好奇怪

想問下大家覺得arrow s5 s6抵唔抵追

唔追無損失

s5好睇
而s6就算啦，唔好哂時間

S5好高質喎
S6就真係唔追無損失

贊同

SG kara先係世界第一

唔知點解我幾鐘意zari

amaya只係靚咗嘅臭西
zari

性格討好

Amaya s2仲正正常常
s3 尤其是同個孫女相認之後就成粒膠咁

出完奧班巴到侵

twitter 啲人推avalance推到痴哂線

屌agger
如果amaya個角色係臭西做應該會黑人憎到仆街

個陣真係笑到仆街

煩在喺自己，孫女，扑野，走定唔走

性沉溺到一個點

樣又正

好甜

無限loop solo 個集好正，好cute

Diggle同Oliver今集嘈交場戲 意外地觸動到我情緒
6季以黎Diggle都未試過咁強烈既情緒爆發 亦都係第一次咁樣同Oliver講野，連s3個陣Oliver做左League of Assasins首領Diggle都冇試過咁大反應
望住佢地互相講出對方痛處傷害大家真係好心痛……明明兩兄弟拍住上左6季……
見到Oliver個表情都係好震驚 原來Diggle咁多不滿冇講
好心痛呀 你地兩兄弟唔好嘈啦

無限loop嗰集真係幾好睇
不過最鍾意sara 啲肌肉

我覺得呢場戲係Amell s5比Prometheus逼佢講I like it個場之外既另一個高峰
而Diggle都第一次令我明白到呢個角色既存在意義同難處

但係今季玩足一大半內訌情節好鬼煩
3條蛋散分裂完家陣diggle又走埋
呢季點收科，係咪finale連felicity都走埋

所以我係講呢集唔係呢季好 Btw今集冇Rene
下集好似真係Felicity都唔理Oliver
其實Dinah同Curtis條線想點 佢地又唔係搞破壞又對主線冇幫助

唔好再嘈交啦好嗎
集集都有交嗌，好撚煩呀
一係直接得返olie自己一個仲好

今集felicity先講話無論點都唔會離開olie
下集就話we need some space

Oliver diggle應該會fd返掛

女人做writer就係咁鋪啲左膠線，
又係都要寫啲gay couple，
Curtis嗰啲劇情根本對成套嘢都無幫助

Curtis線應該係拎黎sip時間
一集45分鐘 好難全部講Oliver

back to basic plz

arrow獨行啦 唔好再搞咩team arrow

下集fly solo

開始覺得一切係突登寫到班人咁衰, 比d理由孤立 Oliver, 將Team Arrow 變返S1 Arrow, 洗走Merlyn-Thea 父女, Roy , League d 線, Bravta, New Team Arrow, Samantha, Vigilante, Black Siren

變返跟list殺人但仲未知Merlyn d野 時期ge Arrow

係就好
嗰陣既arrow係最正
You have failed my city

下集OG SUIT

今集嘈係有D情緒帶動到 對白都唔夠
但問題係....成季已經嘈得夠多
無論你寫得幾好都好幾入肉
只要一再係嘈膠 都覺得煩厭
所以

我覺得唔係Oliver同NTA嘈就已經可以接受
不過我同意今季真係已經內戰夠

diggle打oliver之前個滴眼淚

Diggle

今集真係睇到好入肉

下集arrow連Felicity都話need some space
真係得返一個人

今季就好似班球員一齊做球霸,玩鳩個領隊咁

Oliver自己單刀應該唔得啦,希望Laurel 最尾出賣Diaz,如果唔係都唔知點嬴

兩個幾月冇得睇kara

過多兩個禮拜

Laurel 究竟係邊一邊
btw如果佢話arrow第六季係last season 變番自己一人team都好
唔想第時出到爛尾先停

Laurel應該又要難為正邢定分界下一排
最後應該轉正嫁啦
估計下季入team 或者比係另1個大聲公手上

佢條線都好煩 死唔斷氣咁
希望佢係雙面間諜，其實暗啞底幫team arrow

最理想team arrow, Oliver +Laurel

而家呢個Laurel不了

最好係單飛
見人就殺，以暴易暴

見到佢最後同個boss嘴 真係好重口味

Diaz其實幾型 Daddy

最無BOSS味既BOSS

2打6

根本冇撚鋪排過，一開始做人條嚫，之後一句話自己係幕後黑手就算，跟手出多一兩幕就已經話佢控制左成個starcity

我覺得最冇boss味係上半季個it佬 已經唔記得叫咩名

Cayden James

好冇存在感

打左半季先知報錯仇，勁on9

果時 youtube 有條片，"My name is Jay Garrick. I am the fastest Jay Garrick alive. ...." 笑撚到仆街

好明顯急改劇本
結果無鋪過

我覺得好過而家個個
最小k登都神級hacker

未講Zolomon扮jay garrick之前, 嗰陣見到zoom 隊死"jay", zoom unmask 又係"jay", 早幾集又見到earth 1 "jay"

好懷疑原本想講deathstroke 條線
但垃圾wb收返deathstroke 之後就急改劇本

好大機會係 仆街WB

真係仆街黎
如果呢季係hey kid條線做主導究竟會好睇幾多

其實s5完左幾個月就已經講緊Richard Dragon做s6 boss架啦，不過係唔知佢點解寫撚到咁姐

My name is Jay Garrick, and I am the fastest Jay alive. To the outside Garrick, I'm an ordinary Jay Garrick scientist, but secretly, with the help of Jay Garrick, I fight Jay and I find other Garrick like me. I hunted the Garrick who killed my Jay Garrick, but in doing so, I opened up our world to new Jay Garriks. And I am the only one fast enough to stop them. I am... Jay Garrick!

-明日傳奇Legends of Tomorrow-的聯合執行製作人Phil Klemmer在訪談裡的提到,第四季
季終集(3x18)會有一個令人心碎的結局,因為某個重要角色即將”離去”。

但當問到是否是Amaya(Maisie Richardson-Sellers)時,他沒有正面回應。他提到,Amaya的故事線已經完整,就她和Nate而言,”愛”是否能夠持續在傳奇的世界裡,沒有正確答案,並暗示即使這對戀人在活著時有了”結局”,但也不帶表那是一個快樂結局。

同時,先前退出的Jefferson (FranzDrameh)將回歸季終集,也許他可以和有火圖騰的Mick Rory搭檔重返第四季?

應該係Amaya同Nate是但一個，或者both
不過咁代表唔洗再睇佢地扑野
Jefferson會唔會返黎代左Rory仲totem bearer?我想像唔到Rory做fire storm

好彩有返渣康

但係出左咁多角色好難番去一人team
唔整死其他人又冇理由特登分多幾條線講佢地爭戲份

nate唔好走

amaya點都要走啦

今集真係arrow有史以黎嗌交嗌得最好睇嘅一集
可惜之前已經嘈得太多,變咗係唔係都嘈交

直覺話比我知
seasom finale會毀晒所有totem or 要lock up

合理啦，冇理由成team人攞一世

amaya靚女喎
柒ray走得唔得

Ray以前做超人個陣好靚仔
而家係到做on9仔行行企企

係，見到佢地6年兄弟情，但係到篤對方痛處 就係因為最親既人先傷得彼此更深更痛
Diggle個滴眼淚好震撼
雖然好可能係眼藥水

諗起教授死果集

原來amaya oxford grad

個故事寫死佢要走喎

on99先正 佢個selling pt

無得唔走溫

我都幾中意佢個性格
但係佢衰在廢 s1明明有嘗試explore佢既能力，例如縮細進入人體做手術、變大（crisis of earth x有局部變大但之後冇用過 ），但而家完全浪費左佢個能力，就咁擺係到

我諗totem可能比佢威一陣
但佢真係無咩變勁過
連suitup都小左

件suit可唔可以執執佢 好撚柒

全arrowverse最貴

我惗water totem都係一集既事
聽日已經aeason finale

睇左六季 呢場戲係diggle同Oliver 做得最好睇

Stephen amell演技真係進步左好多

以前仲笑佢係臉癱無表情

你地平時去邊睇
我本身睇緊啲網 而衣一係濛一係冇字幕
又時跟唔到又要上翻前睇 好唔舒服
有冇巴打有好介紹

8maple

我覺得Dig既面癱程度仲嚴重

今季Arrow得兩個字，失望

7ray回歸season7

好肥

個眼罩著燈好7
如果成個眼罩黑色靚好多

佢話會操返fit

外國多唔多人話佢肥左

Ray 定Roy

7 Roy回歸？
7 Ray唔係要拍Legend of tomorrow咩？

Roy
打錯

唉冇人取代到Thea陣mk味

7roy番 s7... 咁Thea bb點 仲要有Black siren ?

LOT今集鳩到震但又好合理

咁快有得睇??

season 4主線Constantine

Lot真係正到傻
今季真係追到唔想停

Beebo

今朝睇左直播

係 希望下季可以出justice league dark 成員

膠出風格

Beebo原來可以咁用

IG 好正

BEEBO
痴撚線

屌，未睇一打開Youtube就見到Beebo同Kuasa

Beebo正式成為arrowverse最強角色

The start of this universe began with a man, who had been broken from his past, violently hunting down the corrupt in a gritty, grounded world.

The most recent entry of this universe had a giant time demon defeated by a Carebear-like doll.

Holy fucking shit.

Music Meister 同 Mixxyp唔識串先係

lot真係好撚on9
Troy
最尾個龍頭咩事

笑撚死
Lot 9得黎好正

今集結局？

JAX老婆仔女都有埋

幾時有link?

睇過最痴撚線嘅電視劇

我睇緊乜

好想睇lot呀
搭緊車返屋企

Yes 下星期輪到sg

邊度最快有得睇？
唔使字幕，8maple未有

同問 搵唔到生肉成日要等一兩日

All hail Beebo

明明鋪到好難打，但最後變到好鳩
但又無咩問題

仲未睇
睇你地咁講搞到我好期待添

好正喎
將所有anachronism放埋一齊 再加6個totems
其實即係挑戰者一號 + Infinity War
所以beebo真係尻得黎又好make sense

另外就係估唔到Damien Darhk 同Nora條線最後兩集幾好睇

真心出面班卒仔
WALLY秒住去都得
洗咩CALL幫手

Helen of Troy 好靚

藍毛毛出場做咩鳩

好想知藍毛毛比左幾多錢CW?

我呢到DOWN

字幕

走左隻妖魔系出黎

估唔到RAY最後
水無得用之餘
打BOSS食花生
仲要唔SUIT UP
睇黎BUDGET去晒隻藍毛毛到

本身諗住留返放假先睇
點知一上連登見到大家討論
忍唔住睇左 笑死我 beebo

wally 入lot 之後勁左好多
終於唔洗做路人

Bar Parly

Ray 副甲已經唔知幾耐無用過

原來tala ashe 仲係single

平心而論佢真係做幕後好過 姐係好似Felicity同s1 Cisco個類角色好過

不如退出算啦
不過搵唔到工又係一個問題

睇黎s4 noah 同ray 應該有唔少對手戲
現實中係兩公婆，對手戲要忍笑其實都幾難

lot最尾露肉鏡頭得咁少

唔係既
佢柒得黎有D好笑

仲想睇Sara 同Zari

Cisco都好好笑架，所以唔關幕前幕後事
我好中意呢個演員，亦都好中意漫畫入面既Ray Palmer
但係我覺得佢真係被浪費 行行企企連boss fight都冇佢份
Mick Rory都係 兩個都係拎黎搞笑

有Troy仲想點

原來係兩公婆

zari is still single

中東人

夾到.....

我都係咁岩睇youtube 見到先知

早幾頁講過啦
講呢d會比人瘋狂負評架

實話實說
btw下季都係魔法系主題，唔知會唔會有Dr.Fate同Zatana呢啲魔法系角色

嘩屌Zari禾稈冚珍珠

S4E1 Avalance 扑野, Rory 飲酒/食野
S4E2 Sara John 扑野
S4E3 Atom 講冷笑話, Steel 扮傻仔
S4E4 Zari 同Wally start dating
S4E5 Amaya 客串一場
S4E6 5劇crossover
S4E7 繼續扑野/搞爛gag
S4E8 Atom 同Nora 扑野/離隊
S4E9 見到rip 蹤影
S4E10 Amaya 客串一場同Steel 扑野, 真係用MIB 光槍清記憶
S4E11 魔法系大佬第一次出場
S4E12 大量魔法系壞人出現, 救兵出場(打唔嬴)
S4E13 輕鬆解決敵人, Nora 入隊, 其他人繼續扑野

今集先講Zari同爛面牛仔有曖昧

LOT好正!!!!!!!

Wally野野比人打到暈左就算
Ray幾集無套甲著

好似話amaya仲係series regular

rip死左無人講

rip rip
同sara段對話幾感人
我對佢感覺其實幾好

我都有睇到
希望佢唔好再咁煩

係, Goodbye Captain
唔知係咪睇隔離Flash俾Iris訓練過
Rip都唔算好煩啫

hex 每季先出一次
可能玩long d?

wally 留頭髮真係型好多
今集打malius (唔識串), 係咁左閃右閃，連boss 都捉佢唔到

By hour’s end, Amaya (Maisie Richardson-Sellers) decided it was finally time for her to fulfill her destiny and return to her village. However, EW can confirm that even though Amaya has left, Richardson-Sellers is not leaving Legends. She will continue as a series regular next season.

但上面有巴打講iris 真人其實唔乞人憎
所以我呢排少咗憎佢
同埋最近發現caity lotz真人性格好吸引
講嘢好好笑又有耐性

講起flash聽日終於有

第1集比人叫返返黎 同上季一樣

i mean即係同今季一樣

感動到有d起雞皮

Arrowverse太多死完番生
邊個死都冇咩感覺
大把機會回歸

follow 曬佢地IG
Sara 同Zari 真人都好正
反而vixen 無佢地咁玩得, 但d 相影得好靚

下一集可能又變左其中一個痴線佬
好似s2咁

同埋巴打講得無錯
arrowverse 有iris, 無人會叫得上做煩膠
真係痴撚線, 唔知點解可以寫到個角色咁撚乞人憎
S3 扮殺佢, 可以全世界興奮大半季
發現唔係女主角死, 竟然會覺得憤怒

唔想好煩姐
好想瘋狂被佢煩

statlab gideon終於出番

如果Gideon真人變常規就好
不過無咩可能

Superhero landing

Wally望住sara件泳衣

Beebo好撚得意

sara同zari最後都好有睇頭

佢永遠都有神秘感個下真係好吸引人
不過我覺得佢第4季中或者第5季先回歸個感覺會好d

點解仲未有人cap圖

Sara 真心誇張

arrow s2 仲係black canary個陣次次出場都要嘩一聲

成個場景其實好假
SARA 副超反光仲要見到幾盞廠燈

求ig

caitylotz
talaashe
maisiersellers

下季會唔會集集都有contantine
好期待

現實有無beebo隻公仔 好撚得意想買返隻

series regular

暫時係s4regular

太suprise

邊隻有得睇

又寫到ralph好黑人憎

想睇ava

希望渣康做常駐角色，唔會太過弱化佢啦

lot笑死，神劇

想睇Helen

加入ray rory 清潔小隊
行行企企, 鳩up 幾句當一集

我用terrarium睇，有巴打整番個免更新版

前幾集 寫到入 flash time 咁撚屈
去到今集捉個賊 又唔用

其實FLASH去救車都係一秒八秒
點會追唔返
不過追得返就沒有戲唱

Sara ig

下集 flash 好似好正

好似Iris比人捅
btw Devoe老婆好慘

flash季尾果集叫we are the flash

Titans片場照

Raven呢張唔錯

Beast Boy雖然個綠頭柒柒地但都可以接受
。
。
。

呢個Starfire做乜鳩

明明漫畫入面Starfire係個靚女

其實全部都好柒
starfire好似啲low cost cosplay

屌一見到Starfire就嬲，搵個黑人做

屌左出聲
要黑人加個blue beetle落去咪得
咁樣搞鳩starfire好咩

好地地搵返個中東色既做咪好地地
睇返starfire真人啲相，張張都咁撚柒

搵個tala ashe 呢隻膚色嘅人咪好
唔只我地屌緊 全世界都屌緊

我估同godspeed 個期有關,人人有flash做

應該搵好似lot amaya果類有啲拉丁feel嘅女仔去做
呢件又肥又黑

同grant gustin好似
好靚仔

下季可能講Godspeed

Blue beetle係墨西哥 唔係黑人

屌你starfire黑人

俾火燒到咁呀？

我覺得最大問題係髮型

其實都唔太關事

我覺得啲表情其實幾有srtar fire神韻
但係變左爆炸頭真係接受唔到
而且真係太黑

之前Anna Diop有做VFX SCAN

應該唔係呢個死人LOOK掛

HR最尾成陣奸味出曬黎

屌真係好柒呀

唔通eobard連harry都取代埋

留名fake

Wells版二百方

BL下星期就完，細女會否完季前著埋suit呢

我反而覺得佢今季就著suit會太快
因為佢同大女唔同，不嬲都唔係啲英雄主義既人，而且一直都咁討厭自己能力
再加上佢既能力唔似得大女咁防彈防傷，又唔夠訓練，BL都唔會比佢咁快上戰場啦
不過的確有可能Gambi會整定件suit比佢備用

屌你老母starfire 公認性感女神又大波,做咩狗野黑人又樣殘

垃圾政治正確囉

我覺得似臭西會講個種句子
we are the flash

一諗起dick要同件黑妹扑嘢就唔開胃

都係既

咁靚仔同佢扑

本身好期待睇titans架
仆佢個街搵件咁嘅嘢做starfire
諗下佢地扑嘢就想死

flash下集好正
但點解係殺barry佢地而唔係吸ralph

你屌埋我果份

我屌Dick

一直覺得最好睇係呢套suit

好撚正

AJ真係正 大部分靚女集中晒SG，好想快啲有得睇

s1 style

型撚到

aggar

都係deathstroke 個段型d

冇啦冇啦，唔會回歸了

We are the flash

It doesn't change anything , hoss

lena又好大波

You have failed my city

嘩,arrow呢2集回哂勇

Maisie Richardson-Sellers仍是-明日傳奇Legends of Tomorrow-第四季的常規演員,她的角色Amaya還有戲份。

此外,第四季還會增加一個尚未登場的常規演員,而下一季至少會有一個傳奇隊員走上反派之路變成壞蛋….你猜是誰?

至少
唔係掛
我諗Nathanial會係其中一個

肯定係Rip啦
又做返幾集

Zari

幾集既人人都有可能
長期變反就真係諗唔到

柒ray同老婆

Arrow真係季尾回勇

Nyssa叫Oli做husband，Felicity 做sister wife,笑撚死

咁多人集中係曬同一間房入面點會搞唔掂
佢咁多功能箭

Season 1 Mode 根本搞得掂

一個炸強wing埋去

好想Helen入隊

今集arrow好似Arkham knight

今集正面同Fans 講

No Team Arrow checked
No Felicity Smoak checked
No Green Arrow checked
Prometheus checked
Season 1 The Arrow checked

你地想要呢d, 而家俾咗你地la, 個估仔我地係可以咁寫,但無辦法la, 我地鐘意Olicity and NTA
下星期照樣OlIcity and NTA

doesn't change anything hoss

Wells係咪又要變壞 家陣好似無人阻佢用頂帽 之前cisco 都有叫佢唔好用咁多 家陣一句都無講

佢前幾集提過rf
一定有啲嘢

係咪earthX嗰陣無殺到thwane，
佢又扮wells返去starlab

CISCO係咪會離開FLASH劇組?

我都覺得有可能

真arrow

唔會掛
佢走=TEAM FLASH已死

佢走=iris自動習得IT技能

最近追晒the flash season 1-3
發現Netflix 未有season 4
請問 你地通常係邊到睇？

楓林網

佢走左冇人整裝備

可能summer時期走, 季頭又要assemble

Thanks

似乎呢個角色會去條女個宇宙

但佢隨時vibe返earth-1, 有咩分別

其實devoe 爆佐點解想搞flash 未? 因為the flash recovery 得快解決到devoe 個病?

btw 驚今季arrow 個thea 最尾又唔知復活到邊個番黎幫拖...成日咁樣復活好無癮，另類fuck the timeline

Arrow真係寫到太夾硬，diaz真係冇咩料到，但係寫到佢咁難對付 今集正在出番原裝Arrow，同埋Prometheus出來客串撚下oli

高汁到

Gary

everything you touch, dies

開始鐘意呢個角色

佢比Constantine咀完個表情深深刻左係我腦入面

3p la

屌今集LOT

Rip Hunter在-明日傳奇Legends of Tomorrow-第三季結尾壯烈犧牲了,但他的戲份還沒結束…這也沒啥好大驚小怪的,該劇死過又復活的又不只他一個。

其實都無講明佢死，佢返嚟我又接受到

上一季咁正今季啲編排又亂哂籠

就算講明,都有無限復活

二百方，成鬼日滿血復活

感覺上 可能變左可以操縱時間TIM

SG回歸

Ga y

好有可能因為本身班編劇度既橋係連去deathstroke
點知預備好先俾wb ban撚左，焗要改過哂
之前第三定第四季又係咁，拍拍下無啦啦唔俾拍suicide squad，結果又係爛到仆街

所以DC自己內部都鳩下鳩下仲點搞好電影
唔係話咩 我都好想睇到蝙蝠俠似返個蝙蝠俠 但老實講依家電視都叫仲好過電影 係班高層咁樣搞連電視既劇情去向都影響埋 可惜電影電視兩個世界 依家綠箭俠我覺得算做得好

對DC電影仲有期望真係好傻豬

不如投放多D制作費係電視都仲實際

的確係 電視世界觀做到好過電影 今季連動超正 每個角色戲份又適當 又有團隊Feel 合拍 最重要 拍出黎每個角色分工分得好明確 唔會拍到太亂黎

原來外星人都有老人癡呆

好似幾百歲啦已經

因為Dc自己都要搞tv

starfire....

等comic con 公布先再睇。
除左starfire 另外幾個角色都幾討好。

Inhuman都煲得完表示什麼鬼也不怕。

inhuman仲膠過iron fist？

試下睇幾集先

其實Iron fist 條兄妹線幾好睇

今集

唉

有冇手足覺得Imra正過Kara

Ward 同 Joy

無

Kara係清純鄰家女孩feel
Imra係淫底後生人妻

Flash果女主角靚好多

好想同iris做愛

Killer frost...

ralph 咁就玩完

不過到而家都未講DEVOE 想點, 有點鳩

下？我未睇，發生咩事

全軍覆沒
唉睇到心up

屌又係啲戇鳩唔撚殺人rule
真心今次抵佢地輸

鳩估：佢想令全世界變曬meta

我屌你老母Barry Allen
好撚嬲
我由Arrow season1睇到而家 7年入面我冇試過睇劇睇到咁嬲
垃圾on9 Barry Allen
唔殺唔殺 乜撚野我地會保護你
最後12個meta死撚曬
我真係屌柒你老母
你死撚左佢啦屌你 呢12條人命係你殺死架
Ralph，Dominic，提琴手，Becky，MeltingPoint，Folded Man
呢班全部都係people who wanna do good
就係信錯你個on9先死
我真係好嬲好嬲

唔殺真係好on9
所以早期arrow同legends先會受觀迎，唔講咁多，唔順眼就殺

今集catlin好似靚左勁多

垃圾左膠BARRY ALLEN

正一食屎狗 難怪嫁俾臭西

兩件撚樣食屎大

每季都搞一大堆蘇洲屎俾人清

今次仲搞死ralph

屌你老母 TeamFuck已經搞死左11條友下集仲要去搞剩低個fallout

有無人覺得佢同Killer frost個度好撚sad
caitlin 啱啱開始同killer frost fd左 就無左佢

一集死ralph
folded man
killer frost

好波

仲有melting point 雖然無出樣

有出
仲有上集個null都死埋

仲有 Null 同 Melting pot

Wells咁快就起翻身 究竟佢會做d咩

講起殺人，BL gambi真係好野，今集又殺一件

閃電俠好似不嬲都唔會殺人架啦
殺人就唔會係閃電俠
正正係好似arrow咁早期係咁殺人就算之後做番幾多好野都彌補唔到
唔係洗閪改名做綠箭黎洗底
講真有D咁既經歷過去之後既閃電俠先可以稱得上英雄

屌，明明個角色勁討好

s1殺左幾多meta
沙人 電佬 weather wizard1.0
由得12個bus meta死
但係對住真敵人就留手

自己反而鍾意睇啲HERO殺人,好憎婆婆媽媽,要大愛

好似BL咁,一嚟就電瓜你,講到廢事

BL幾時一嚟電瓜人

我意思係打鳩咗敵人先講

唔係成日話依樣唔做得,個樣唔可以CROSS THE LINE啲"尋"野

arrow唔殺人咪越做越戇鳩囉
就算damien darhk最尾咪又係要殺，扮咩偽善

未係囉,你打d咁屈既大佬,仲唔快手收佢皮咩
宜家就睇下最尾點收科

今集
係巴仔害死佢

好心UP

d能力op as fk

Becky一個已經夠op

好 sad
上次琴女比人吸果時已經好 sad

killer Frost 個裝靚過 未變身前

屌Barry咁重原則，
搵埋rene基佬差婆入teamflash，
成班啱晒嘴型，死都死得快啲

好撚灰

等睇最後係全部人係devoe心入面同佢對抗 比barry一秒半秒去鎖devoe

THANK YOU HOSS

仲有上次吹到全世界停晒又唔用呢招

下集flash又有snart

比返ralph同killer frost我

Team flash 收皮啦，又比Ralph 死

BL咩料
END得奇奇怪怪
個老婆話搵人救D人出黎 又無左回事咁

我都覺得收得好草率
Lala鋪左成季 咁就收左皮（可能未啦下），細女又無啦啦超能力出神入化
不過BL有個Gambi幫佢做dirty work 最正係主角冇反對

成日覺得bl個大女成日用power之前都要扯蝦好好笑

正喎

你真識食

Arrow開始唔殺人之後我都好撚嬲
然後棄咗
食屎啦barry

痴孖根 全滅

不知所謂 好嬲

今集又有 snowbarry素材

RIP Ralph 覺得佢仲風趣過cisco

佢係咪講Caitlin乍

在俾人困住時係咁扯蝦但無料到時個幕勁搞野

Fuck Barry Allen

最尾搵beebo黎收thinker皮啦

今季arrow flash交換boss就可以一集season finale

臭西齋講幅 body 其實唔差

巴打你真識食

對比BL D黑妹 IRIS已經係女神

BL班黑妹係咪Kuasa level

你諗下之前 Flash 入面有翼果條黑妹，
樣撚衰到

雞婆 佢仲要係萬人迷

或者係最終想拎flash 能力

S4 有集講devoe 起源
易啪wells 有講過好admire your works

唔知有無關係

BL d 角色定位好奇怪
無啦啦可以死幾件

cisco 已經無左存在價值......
所有野變曬比臭西做.... 痴撚線

個老母同kuasa 又真係幾似樣

wells 好似反方向變蠢左

From reddit:

dr well呢加點

Ralph真係做得個角色好吸引
咁樣收佢皮

駁唔到

細女算BL最好睇

副校條腰同屎忽

有無人覺得ralph比人打暈醒翻
話自己想保護team flash果幕好鬼離地
d編劇咁既野都寫得出唔尷尬

我覺得無乜問題喎
的確team flash比到佢一個family既感覺

係太煽情
但比面在佢同集死埋
個煽情位係幾好

Copy that 有新裝備？

devoe而家總共有幾多種能力
能力再開發係咪佢本身嘅能力

11種
差下集個幅射佬就齊曬12種能力
Barry真係好垃圾呀屌

佢應該只係聰明所以可以將所有超能力用到極緻

其實我覺得應該睇Ralph 第5季仲想唔想做多
只要季尾寫到打敗Thinker，Thinker走出Ralph個身體就可以唔洗寫死佢。

但老老豆豆依加個thinker已經萬能咁款，真係點打得贏 除非佢老婆出賣佢。

Supergirl夠唔夠devoe抽？

應該係關佢老婆事

戇撚鳩，我個killer frost啊

秒殺
根本barry都夠打 正常devoe人眼都跟唔到巴仔咁快啦

今日Arrow 停, 特備節目The Dragon

根本cw Barry就係戇撚鳩，
乜柒都要人教，
無限弱化

今集純講diaz同black siren?

屌又話今季barry會成熟好多
點知都係戇鳩鳩

iris手槍射死savitar
killer frost 殺左大把人
咪又係咁
巴仔係都要咁大愛

我覺得大家比上季Prometheus養大左胃口
其實Diaz係唔差 今季最大敗筆真係內戰

下
佢差過任何一季boss
利申未睇今集

我自己覺得佢好過s4 Damien
s4個陣我覺得Damien勁煩
同埋Arrow應該打返呢種黑社會大佬先好睇

無左Ralph好唔慣 barry應該要後悔成世
第一次因爲佢無左份工 第二次因爲佢無左條命

今個season得lot唔洗俾人屌，希望lot下季keep住生性

下季 love

我到而家都未接受到真係死曬12個

今季究竟On9Barry定rene三劍俠乞人憎啲

flash兩公婆死左膠真係仆你個臭街屌你老母正撚樣，屌柒你老母保護保護，我保你老母閪呀保，攪撚到人地成村人死晒就係為左保持自己個道德高地，仲夠撚膽話保護人地，屌你老母直接累鳩死左ralph，明明ralph呢個角色咁正 你老母你個老友綠箭夠成日殺人，你咪都係當人地係英雄，屌你老母講到咁撚大義，如果死個個係臭黑閪你咪又係鳩衝去隊冧devoe，如果有得選殺一個敵人可以救番12個，或者死都要做左膠最後累鳩死晒d人，屌你老母on9 flash都會選後者

好撚柒興

含撚啦on 9 barry

我地要英雄ralph

屌你老母人都比你條閃電左膠累撚柒死左啦

我想問第19集arrow 點解黑海妖變咗短髮 最尾又變翻長髮

還我KILLER FROST

客觀黎講我揀Barry
Rene佢地3個幾on9都係自己既事 唔會搞出人命
Barry一次過搞死左12個 仲要12個都係比佢拖落水
而家憎Barry多過憎Iris

我個friend有個theory係Devoe比左kf既能力佢老婆，而佢老婆連kf既人格都繼承埋
咁Devoe再洗佢腦既時候，kf既人格仍然清醒，可能可以破到Devoe洗腦

短髮應該係假髮等啲人冇咁易認？

唔知beebo the god of war會唔會再出場

偽裝

今集ARROW好睇過平時
係唔係我錯覺

通常反派做主角個幾集係好睇
你睇格離Devoe成魔之路個集都正

SG變咗最好睇果套劇，風水輪流轉

連續3集arrow都高水準

開始有番啲期待feel

見到啲leaked photo barry好似又time travel

This doesn't change anything hoss

Rene季尾最好自殺。上季好鍾意Dinah，今季變咗煩膠，季尾唔死都啊該快啲消失，調去另一個城市嘅PD乜都好啦。Curtis專心搞IT同湊Rene個女好啦，下季一樣唔好再見。

好啦
咁我地知道season 5 boss點黎啦

Flash睇完呢集 可以棄劇

成套斬撚咗佢啦，
根本四個season以嚟Barry都無咩改變過，
一樣係咁戇鳩，堂堂一個speedster又話咩fastest man alive，可以話每一季每一集都係俾班柒頭打到仆街，之後訓喺地吓係咁抖大氣，再問Cisco點做，大佬你廢到咁，收皮啦

Devoe 太勁 如果要殺要係 好多集之前殺
不過唔知好運 可唔可以係flash time 果陣都仲生效

On9 barry
一開始比人屈果陣快走已經冇左唔少問題啦 又要on99企係到比人捉

忠實fan屎

明明係同一個空間一定快過devoe 啦
除左Superman 同 supergirl 冇人阻到
弱化得太緊要

有親Curtis 都飛住睇

Team Flash: Let me talk to him/her
Joe: I don't know science
Barry: I/We cannot kill (Defeat the boss by killing)

Arrow: This does't change anything hoss
Dinah: Vincent is killed
Curtis: I am gay.

Iris: We are the flash / I am the team leader

CW 根本係meme machine

No who is the villain flash?

睇完今集dias正咗

睇緊SG
今集開頭

diaz打人嗰陣好似好細力咁

片源有D八十年代FEEL

諗返轉頭其實ralph唔係練左招縮頭功既咩,d編劇又fuck up自己既plot

應該又係重力好硬左?

又係呢個姿勢

superhero standing

睇睇吓 唔記得左馬份去左邊

佢點樣退場架？

caitlin 走左 佢都無原因留低 就返英國
好似係

有啲掛住馬份

吸咗ralph之後嘅devoe,對老婆講話新宿主令佢有附加好處
我心邪咗一下

其實又真係有可能,而家devoe有埋個亞洲人能力,然後掂到killer frost

屌

變長變大

20集會出返accelerated man

佢出場個1秒係S2 FINALE 定S3
太耐了

Diaz成日爆撚晒青筋咁做乜

精神!

Diaz

Julian幾型

好唔鍾意mon el
知道自己老婆呃佢 即刻去搵kara扮哂野咁

遲啲返嚟做godspeed

綠箭俠Arrow-的製作人Marc Guggenheim和男主角Stephen Amell均表示,本季季終集會有個永遠改變故事結構的新爆點。Oliver 與Diaz的終極對決,可能不會是你想像的那樣,但Oliver將會付出一個前所未有的代價。

Ricardo Diaz跟其他壞人不一樣,他不想殺死Oliver,因為他只想一步一步地摧毀綠箭俠和他的家庭。至於這個新爆點是什麼?當然他們不會透露,我只能猜:「綠箭俠的真實身份被公諸於了」過去在漫畫裡也曾有相同的身份曝光情節,Oliver因成功挽救了一場危機事件被總統特赦,洗刷冤屈的同時他的雙重身份也曝了光。

Ricardo Diaz跟其他壞人不一樣,他不想殺死Oliver,因為他只想一步一步地摧毀綠箭俠和他的家庭。
咪同Prometheus一樣

diaz係搞到成條team散哂, 雖然無論點睇diaz咁耐以黎都係食花生咁, 實際上佢做過d乜真係up唔出
prometheus淨係搞oliver

Doesn’t change anything, hoss

Oh Mr. and Mrs. Starlab agree

因為prometheus係arrow殺左佢老豆，想報仇。

但diaz唔同，arrow同佢無仇，diaz個目的只係想威威，搞大茶飯(暫時咁睇)，arrow其實只係一個阻礙，唔算仇家嘅。所以Diaz成集都無提過arrow呢個名咁制。

Oliver 要斷手了

有冇人覺得Quinten可能今季死？

講真如果今季arrow用少幾集去做cayden james既話,diaz呢個大佬一定會好睇好多,起碼唔使等到就快季尾先睇到佢個人個特色

我諗佢地都唔想

deathstroke

你個名

唔會掛

係時候開盤

唔係真係應驗LOT第一季個2046 star city呀嘛

好好笑

但Oliver隻手係比slade個仔斬喎

係咪連slade個仔都用唔到

屌wb真係好撚好笑，
不如ban埋成套flash唔俾拍啦，
反正cw flash咁撚戇鳩，又撞埋dceu

it is flash point boi

你睇緊四劇連動果集？

你要睇SG-Arrow-Flash-LOT四套劇嘅第八集連住先完整

你要將四套CW最新一季嘅第八集睇晒
CW Arrowverse 每一季嘅第八集都係聯動嘅
簡單啲即係每季一個crossover劇場版

由第二套Arrowverse 電視劇 The Flash開始:
The Flash VS Arrow/Captain Boomerang
(The Flash S1/ Arrow S3)
Vandal Savage
(The Flash S2/ Arrow S4) (Legends Of Tmr 前傳）
Invasions!
The Flash S3/ Arrow S5/ Supergirl S2/ Legends Of tmr S2)
Crisis on Earth-X
(The Flash S4/ Arrow S6/ Supergirl S3/ Legends Of tmr S3)

最多靚女，今季劇情都好正

Earth 19個Flash好似會係第20集登場

佢同Iris一樣都係紫色電
期待

火星爸爸

惗起x教授係logan入面

BL今季係咪已經完左
個尾都收得幾倉卒

柒柒地咁

今季diaz個身世好撚典型奸角feel

有無人覺得Reign好撚正

完左

LaLa

連外國page都屌啦

睇左今集一半多啲
Devoe第一次計漏野

又一個laurel

最後就俾人既feeling 收皮

唔知影唔影響到earth 1個laurel

Reign, Lena, Kara, Imra, Alex
五個都正

Imra=Kara>Lena>Sam>>>>>Alex

Alex好型喎

Fallout竟然冇死

睇venom trailer, 聽到we are venom,果下
都即刻諗起we are the flash

唔記得左, 佢之後去左邊?

earth1 一早死左啦唔係咩

而家arrow 果邊係earth2 架wor

we are xxx ge始創者 btw Tom 配到好似 zoom .

好似有d 特登令佢計錯咁...
明明之前乜都計到
點會臨尾幾集又計唔到.....
之前次次都係有emotion factor 架啦.....

btw 佢講咩估到呢樣果樣, 但估唔到結尾
一聽就諗起仙履奇緣

2:30

未睇今集？係Argus到度緊假

sor記錯

我想講之前 打錯

以為上次佢爆完升佐天

係Tracy個實驗室

真係唔記得佢上次去左邊
好似係臭西變speedster 果集?

睇來sam會駕馭到reign,希望佢結局唔洗犧牲啦

唔係 個集係韓仔

好亂 太多meta
記唁記得邊集, 我聽朝重睇

好似係10？

邊個估到Fallout會係12個入面最長命 仲度緊假

vr度假

vr 都要去aruba